計撚住林奠落區夠唔夠兩個鐘!!!!!!

捉9佢去插佢個鼻同個口

推

黎字頭表示

Push

皇帝想點就點，習大大都無佢辦法